憑我本事借的錢，點解要還？-親情篇

之前衰心軟，借咗張卡比佢急用

開頭都叫有交帶，每次用都會同我講

而加。。。。屌您拉

利申窮西
張卡得$10000 limit

有冇還返錢畀你

Cut卡啦
講多都哂氣

報失 取消佢買個件野

聽呀媽講佢出糧會還
不過佢誠信係0.....

碌碌埋埋$2000差我幾個月了
有$700仲要係自己check卡數先知

Cut左喇
銀行要我比$100

你兩個幾歲...

26 同 23

止蝕離場態度正確

佢係廢青宅男黎？

屌你阿哥26歲人自己無信用卡咩

講野語氣仲要成條港女咁

中呀Ching

佢中四Repeat 2年，第三年要再Repeat，所以唔讀
呢2個月先叫做有返下full time ，但而家14天停業緊

係 屌您拉

$28都嬲到要上來公審

唔好嬲啦 你加密留低個電話 我Payme返俾你啦

即係起碼有4 5年係冇返工？
你宜家返咩工

屌您拉

呀哥？

$2000 蚊呀 屌您拉！

我理得你28蚊定28萬，借錢唔還仲要屌我，你傻撚左？

佢成日返2個月就射波之後退休，等完全冇錢再出黎做

我上年grad
而家教小朋友
做下小trading
搵緊文職part time

你男定女
佢返緊咩工

張圖只係貼左28$

2000$係你講嘅 你呀哥又無得出聲 單方面證據不足判定真假

係唔啱就唔啱嫁啦
$28唔係錢呀？食餐大快活加凍飲都得

至於$2000 果到，你想唔認我都冇計嫁呀哥

好矛盾....又屌但係又您樓主阿哥咁有禮貌